點睇另一半隱瞞自己以前有好多sp

呢啲嘢一定要坦誠 咁都呃得 佢以後隨時搵人打返幾場友誼波你都唔知 個西/條撚咁臭 飛得

原諒佢 你同緊而家嘅佢定以前嘅佢拍拖？可能佢只係怕hurt到你先唔敢同你講

飛得

講大話呃你 你覺得佢仲可信？

咁講呀 sp呢就你情我願嘅 你自己要處女嘅 咪再搵過
認真問 如果有個大波瘦底靚女做你Sp 冇病嘅
你做唔做？

我唔介意佢係唔係處 我只係介意佢呃我

佢應該覺得，講真話而令到失去你既風險更大
就算講左，你永遠都有條刺

咁你點發現到？

可能佢都唔知點開口同你講，同埋都係以前既事，講黎做咩？

講咗你又唔介意咩？
唔侐處 同，公廁 係2回事

唔好同我講咩野愛既係以家既你
你犯法花左底就係花左 律法上有紀錄
sp呢啲道德上冇官方紀錄唔代表可以ignore

算撚數啦

妳就周圍同人發生關係 貪圖一時快感
人地就守身如玉 乖乖仔咁
公平咩

樓豬你真係有咁強大既心去接受佢 就要預左會有再犯既可能性

比人開發哂2穴

樓主你要講明你另一半係男定女
連登仔會有唔同回應嫁

女有sp=臭西公廁中出即飛
男有sp=好正常，愛你先隱瞞你

佢都幾出位下 有時無啦啦唔係果個friend group都會有人提起佢

我地好後來先一齊 無真係公開過 因為我覺得無必要 但係佢出過post暗示過出左pool
果晚中學同學聚會食飯 我熟啲果幾個friend隱晦咁笑下我抽下我水
有條友 係佢大學同學 聽到提起佢就搭嗲講咁都有人幫佢埋單
講起佢year1,2果陣啲事
我扮無事咁問 聽左好多好多唔想聽到的事
我果幾個friend靜曬

果餐飯食到我想嘔
真係好痛

隱瞞都算
問到都否認就真係飛得

如果樓主唔係假膠

中出完先，再擺上黎
最撚憎人講大話，屌佢老母臭雞係公廁

樓豬保重

咁當初做果陣又唔諗後果？
都成年人，公平咩？
好似有人犯法留案底，最後冇大機構請
然後話過去就過去，而加唔係咁，
唔係請以為既我，有用咩
呢d人唔應該可憐

講真，呢個年代冇落過仔都算係咁

好撚悲哀 屌你老母啲女仲可以聲大夾惡 仆你個街

未到人老珠黃都唔會定性
如果你覺得你一條賓周可以頂到人地幾條嘅話
就繼續啦
以前一個禮拜7日 日日唔同
長短粗幼黑白黃咩都試過哂
你有30cm又粗又勁 精力無盡嘅話應該佢會為你修心養性
冇嘅話就。。。

非假膠 我到而家仲係好想喊

只係一直唔想講 我係絲
條友都唔係講乜埋單 係話咩 下 佢條撚咁臭

而家咁多位連登仔係咪會有唔同意見？

隱瞞我諗我會原諒
但呃你話無乜經驗
屌

Between
真係，真係勿相認
謝

起完你底都係果句

THIS IS GAY

你擺上黎啦

Gay你老味咩屌 以前出膠po係我唔好囉

同佢扑左未

原來樓主係絲
不過條仔個朵臭到個個都周圍唱 咁就唔慌好得去邊

雞，全部都係雞

可能佢都係咁諗 當我免費私家雞咋

唔好俾哂自己所有野佢
開始要拉距離
慢慢將佢轉型做你sp
中意佢但唔可以完全中意

飛啦，次次你諗起都唔想埋佢單啦

搵人埋單既臭雞
樓主玩返兩年等佢人老珠黃飛左佢囉一係

樓主認左自己係絲，d巴打潛哂水咁濟
Btw建議樓主冷靜問清楚佢，都係唔認/搵藉口兜既就飛得

唉絲打

好撚慘

絲打而家打算點

我都唔撚知啊
總之點都唔見佢住 整理下先
佢次次都食撚住我⋯怕佢氹我兩句我就收皮

點都接受唔到，自己守身如玉，另一半以前個底就咁花，雖然話就話前事不提，但個心都唔好受，如果我都係啲咁既人就話冇所謂姐，仲有都唔知佢有冇野到啲病返黎，唔通你咁直接帶佢去check咩，有時又未必肉眼睇得出架，又有潛伏期又盛，有啲人又冇咩呢方面既知識既，可能有都唔知

仲要比人食埋隻豬

下半世玩撚完

回頭是岸呀施主

你條仔自己衰戇鳩啫⋯⋯
食女呢的野 寧俾人知莫俾人見 無人見到即係無食過

拍緊散拖渣原來